如果國旗法成立左黎明同張家輝點算？

張家輝搞笑真係好正

其實呢條片想點

冇野
最多咪禁播
播果個拉果個

呢D算咩，大陸大把犯禁的電視劇電影，只要你以後唔再拍，識做，過去的事既往不咎。

冇咩點,惡搞黎明果段MV

係支那國歌法，但等幾粒音似支那國歌，按支那logic一定係自煮燃發

dodo 姐先最高危